# prueba tecnica Tiger Team

# FUNCIONALIDAD DE LA APLICACION

Se ejecuto con javaSE 17 (para tenerlo a consideracion)

1.- levantar el projecto con Spring boot aplication.


2.- Una vez levantado el proyecto, se hace las peticiones desde postman.

	2.1 en postman se ejecuta primero el registro de estudiantes( les dejo la coleccion por correo la carpeta se llama estudiantes).
		2.1.1 Para la entidad de estudiantes lo que es registrar, consulta por id, consulta, eliminar.

	2.2 despues se ejecuta el de examenes ( les dejo la coleccion por correo la carpeta se llama examenes).
		2.2.1 Para la entidad de examenes lo que es registrar, consulta por id, consulta.

	2.3 despues se ejecuta la de preguntas ( les dejo la coleccion por correo la carpeta se llama preguntas).
		2.3.1 Para la entidad de preguntas lo que es registrar, consulta por id, consulta, eliminar.

	2.4 despues se ejecuta la de respuestas ( les dejo la coleccion por correo la carpeta se llama registrar respuestas).
		2.4.1 Para la entidad de respuestas lo que es registrar, consulta por id, consulta, eliminar, actualizar

	2.5 despues se ejecuta la de asignacion examen ( les dejo la coleccion por correo la carpeta se llama registrar asignacion-examen).
		2.5.1 Para la entidad de asignacion examen lo que es registrar, consulta por id, consulta, consulta por examen, consulta por estudiante, eliminar, actualizar

	2.6 despues se ejecuta la de respuesta examen ( les dejo la coleccion por correo la carpeta se llama registrar respuesta-examen).
		2.6.1 Para la entidad de respuesta examen lo que es registrar, consulta por id, consulta, obtener todas las respuestas, recopilar respuestas por estudiante por examen, calcular calificacion



y sobre las pruebas unitarias, ya no tuve tiempo de poder realizarlas, y tampoco las excepiones personalizadas y genericas, espero que puedan revisar hasta donde pude realizarlas.

y si al momento de clonar el projecto o descargarlo,si no los dejan ejecutarlo, darle click derecho en el proyecto, despues en la opcion de configure, despues en la opcion. de convertir proyecto a maver, despues en nuevamente darle click derecho en el proyecto, y en la opcion de maven, darle update project, y seleccionar la casilla force update.

